我清楚地記得，5歲時，我在後院和奶奶找到的小馬駒，還有我一年級時喜歡的人來玩的風火輪汽車。 我媽在被侵犯後生下了我。 不要用我的故事作為反墮胎的話題|Lane Clarke | 2022年6月27日|時間 
 馬科動物是被歸類為馬還是矮種馬完全取決於它的體型。 中世紀騎士騎著小馬上戰場|Hannah Seo | 2022年1月12日|大眾科學 
 沒有人從曼欽的信念中受益，麥康奈爾鏟的糞堆裡有一匹小馬比多數黨領袖查克·舒默(Chuck Schumer)更多。 這就是為什麼舒默對曼欽阻止他的議程基本沒有意見|瑪格麗特·卡爾森| 2021年6月11日|每日野獸 
 這些打扮得漂漂亮亮的小馬在對居民咆哮時，就像翻垃圾箱的浣熊一樣。 怎樣才能製造出獨角獸呢? 卡羅琳·威爾基2020年3月4日|學生科學新聞 
 幾乎在騎上我那匹值得信賴的駿馬後，我馬上就準備結束我的騎馬旅行。 我試了Cosmo的女同性戀性技巧，它們很糟糕。薩曼莎·艾倫，2014年7月30日 
 菲什曼說:“我認為，在這裡，只會一招的小馬不會長久。” 後退,B *業務信道。 只有一個臀部自拍女王，謝麗爾·威切弗，2014年5月9日，每日野獸 
 作為一名議員，她一直更像是一名走秀的小馬，而不是一名工作的馬兒。 米歇爾·巴赫曼對女性歷史的瘋狂戰爭|米歇爾·科特| 2014年5月8日|每日野獸 
 在KC外聖約瑟夫的Pony Express國家博物館和傑西·詹姆斯家博物館，盡情享受狂野西部的傳說 
 想想看:到底是誰會出錢來研究吃茄子的壞處呢? 披薩可能是你的敵人丹妮拉·德雷克| 2014年3月9日|每日野獸 
 為羊群建了一個小畜欄，為小馬建了一個簡陋的棚子，家就這樣完成了:這是他們有生以來最漂亮的家。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 如果你看到掛在這匹小馬背上的一串串雞蛋，你會笑的——是的，雞蛋。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 和前一天一樣，廚師騎在小馬上，車上裝滿了鍋、鍋和鍋。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 “但是我們應該像體育比賽一樣拿出錢來支持他。”戴瑞繼續咆哮著說。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 她給小馬擦了擦毛，給它餵了燕麥，給它鋪了一張溫暖的床，然後帶著比離開時更悲傷的心情回到了房子裡。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪